(先知) 某男神KOL 兩年前已預知封關罐頭事件及解決方法

好在我我一直有追開佢channel者

連問隔離屋借都唔識嘅男人，死咗佢算